今日重點唔係台灣、民國定係民國旗，重點係革命！

今日係辛亥革命一百零八週年！
無論舉唔舉「青天白日滿地紅」旗都好
唔好將重點放喺中華民國同台灣嘅統獨爭議
要將宣傳、口號重點放喺「辛亥革命」！

孫中山講過，香港係佢革命思想誕生嘅地方
Sharon Hom都講過，要做希望文宣，俾世界知道香港係會帶領整個中國走向民主自由
今日香港革命就係「承先賢之志、燃革命之火」
事後文宣唔好話今日係慶祝雙十節/中華民國國慶/connect 台灣
而係香港人繼承辛亥革命精神
要將革命燃燒到整個中國大陸
為全中國帶來民主自由！

孫逸仙

推！

推翻千年帝制！
今日香港會再次歷史重演！